msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.OpenId.pot\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Antoine Griffard (agriffard)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-04 18:52\n"

#. builder.Add(T["OpenID Connect"], "15", category =>
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:32
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "OpenID Connect"
msgstr "OpenID连接"

#. category.Add(T["Settings"], "1", settings =>
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:41
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. settings.Add(T["Authentication client"], "1", client => client
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:45
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Authentication client"
msgstr "验证客户端"

#. settings.Add(T["Authorization server"], "2", server => server
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:53
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Authorization server"
msgstr "授权服务器"

#. settings.Add(T["Token validation"], "3", validation => validation
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:61
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Token validation"
msgstr "令牌验证"

#. category.Add(T["Management"], "2", management =>
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:71
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Management"
msgstr "管理"

#. management.Add(T["Applications"], "1", applications => applications
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:73
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#. management.Add(T["Scopes"], "2", applications => applications
#: OrchardCore.OpenId\AdminMenu.cs:78
msgctxt "OrchardCore.OpenId.AdminMenu"
msgid "Scopes"
msgstr "作用域"

#. ErrorDescription = T["The specified 'client_id' parameter is invalid."]
#. ErrorDescription = T["The specified 'client_id' parameter is invalid."]
#. ErrorDescription = T["The specified 'client_id' parameter is invalid."]
#. ErrorDescription = T["The specified 'client_id' parameter is invalid."]
#. ErrorDescription = T["The specified 'client_id' parameter is invalid."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:80
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:141
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:259
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:320
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:382
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.AccessController"
msgid "The specified 'client_id' parameter is invalid."
msgstr "指定的'client_id'参数无效。"

#. ErrorDescription = T["The logged in user is not allowed to access this client application."]
#. ErrorDescription = T["The logged in user is not allowed to access this client application."]
#. ErrorDescription = T["The logged in user is not allowed to access this client application."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:97
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:161
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:365
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.AccessController"
msgid "The logged in user is not allowed to access this client application."
msgstr "不允许登录用户访问此客户端应用程序。"

#. ErrorDescription = T["Interactive user consent is required."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:113
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.AccessController"
msgid "Interactive user consent is required."
msgstr "需要交互式用户同意。"

#. ErrorDescription = T["The resource owner password credentials grant is not supported."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:332
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.AccessController"
msgid "The resource owner password credentials grant is not supported."
msgstr "资源所有者密码凭据赠款不支持。"

#. ErrorDescription = T["The user is not logged in."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\AccessController.cs:552
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.AccessController"
msgid "The user is not logged in."
msgstr "用户未登录。"

#. _notifier.Warning(H["There are no registered services to provide roles."]);
#. _notifier.Warning(H["There are no registered services to provide roles."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:112
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:267
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "There are no registered services to provide roles."
msgstr "没有注册服务来提供角色。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientSecret), T["No client secret can be set for public applications."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientSecret), T["No client secret can be set for public applications."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:131
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:300
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "No client secret can be set for public applications."
msgstr "不能为公共应用程序设置客户端密钥。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientSecret), T["The client secret is required for confidential applications."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:136
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "The client secret is required for confidential applications."
msgstr "机密应用程序需要客户端机密。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientId), T["The client identifier is already taken by another application."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientId), T["The client identifier is already taken by another application."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:141
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:310
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "The client identifier is already taken by another application."
msgstr "客户端标识符已被其他应用程序占用。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.ClientSecret), T["Setting a new client secret is required."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:294
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "Setting a new client secret is required."
msgstr "需要设置一个新的客户端秘密。"

#. _notifier.Warning(H["OpenID Connect settings are not properly configured."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ApplicationController.cs:474
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ApplicationController"
msgid "OpenID Connect settings are not properly configured."
msgstr "OpenID 连接设置未正确配置。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Name), T["The name is already taken by another scope."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(model.Name), T["The name is already taken by another scope."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ScopeController.cs:126
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ScopeController.cs:225
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ScopeController"
msgid "The name is already taken by another scope."
msgstr "该名称已被另一个作用域占用。"

#. _notifier.Success(H["OpenID server configuration successfully updated."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ServerConfigurationController.cs:93
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ServerConfigurationController"
msgid "OpenID server configuration successfully updated."
msgstr "OpenID 服务器配置更新成功。"

#. ErrorDescription = T["The userinfo endpoint can only be used with access tokens representing users."]
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\UserInfoController.cs:53
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.UserInfoController"
msgid "The userinfo endpoint can only be used with access tokens representing users."
msgstr "用户指纹端只能通过代表用户的访问令牌使用。"

#. _notifier.Success(H["OpenID validation configuration successfully updated."]);
#: OrchardCore.OpenId\Controllers\ValidationConfigurationController.cs:93
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Controllers.ValidationConfigurationController"
msgid "OpenID validation configuration successfully updated."
msgstr "OpenID 验证配置更新成功。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority cannot be null or empty."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:60
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "The authority cannot be null or empty."
msgstr "权限不能为空或为空。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority must be a valid absolute URL."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:67
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "The authority must be a valid absolute URL."
msgstr "权限必须是有效的绝对 URL。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority cannot contain a query string or a fragment."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:74
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "The authority cannot contain a query string or a fragment."
msgstr "权限不能包含查询字符串或片段。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The response type cannot be null or empty."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:82
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "The response type cannot be null or empty."
msgstr "响应类型不能为 null 或为空。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["Unknown response type ."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:91
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "Unknown response type ."
msgstr "未知的响应类型。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The response mode cannot be null or empty."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:99
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "The response mode cannot be null or empty."
msgstr "响应模式不能为 null 或为空。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["Unknown response mode."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdClientService.cs:107
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdClientService"
msgid "Unknown response mode."
msgstr "未知的响应模式。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["At least one OpenID Connect flow must be enabled."]));
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:97
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "At least one OpenID Connect flow must be enabled."
msgstr "必须至少启用一个 OpenID 连接流。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority must be a valid absolute URL."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:104
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The authority must be a valid absolute URL."
msgstr "权限必须是有效的绝对 URL。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority cannot contain a query string or a fragment."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:112
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The authority cannot contain a query string or a fragment."
msgstr "权限不能包含查询字符串或片段。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The certificate cannot be found."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:129
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The certificate cannot be found."
msgstr "无法找到证书。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The certificate doesn't contain the required private key."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:137
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The certificate doesn't contain the required private key."
msgstr "证书不包含所需的私钥。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The certificate is not valid because it is marked as archived."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:145
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The certificate is not valid because it is marked as archived."
msgstr "证书无效，因为它被标记为已存档。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The certificate is not valid for current date."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:153
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The certificate is not valid for current date."
msgstr "证书对当前日期无效。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The password flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:162
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The password flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."
msgstr "当令牌端禁用时，密码流量无法启用。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The client credentials flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:170
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The client credentials flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."
msgstr "当令牌端禁用时，客户端凭据流量无法启用。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authorization code flow cannot be enabled when the authorization and token endpoints are disabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:179
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The authorization code flow cannot be enabled when the authorization and token endpoints are disabled."
msgstr "当授权和令牌端点被禁用时，授权代码流量无法启用。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The refresh token flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:189
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The refresh token flow cannot be enabled when the token endpoint is disabled."
msgstr "当令牌端禁用时，无法启用刷新令牌流量。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The refresh token flow can only be enabled if the password, authorization code or hybrid flows are enabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:197
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The refresh token flow can only be enabled if the password, authorization code or hybrid flows are enabled."
msgstr "只有启用密码、授权代码或混合流量，才能启用刷新令牌流量。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The implicit flow cannot be enabled when the authorization endpoint is disabled."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdServerService.cs:206
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdServerService"
msgid "The implicit flow cannot be enabled when the authorization endpoint is disabled."
msgstr "当授权终点禁用时，不可启用隐含的流量。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["Either a tenant or an authority must be registered."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:83
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "Either a tenant or an authority must be registered."
msgstr "必须注册租户或主管机构。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The specified authority is not valid."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:94
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "The specified authority is not valid."
msgstr "指定的权限无效。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The authority cannot contain a query string or a fragment."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:102
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "The authority cannot contain a query string or a fragment."
msgstr "权限不能包含查询字符串或片段。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["No audience can be set when using another tenant."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:111
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "No audience can be set when using another tenant."
msgstr "使用其他租户时, 不能设置任何访问群体。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["An audience must be set when configuring the authority."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:119
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "An audience must be set when configuring the authority."
msgstr "配置权限时必须设置访问群体。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The audience cannot start with the special 'oct:' prefix."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:128
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "The audience cannot start with the special 'oct:' prefix."
msgstr "观众不能从特别的 \"10月:\" 前缀开始。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["The specified tenant is not valid."]));
#. results.Add(new ValidationResult(T["The specified tenant is not valid."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:141
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:152
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "The specified tenant is not valid."
msgstr "指定的租户无效。"

#. results.Add(new ValidationResult(T["No appropriate scope was found."], new[]
#: OrchardCore.OpenId\Services\OpenIdValidationService.cs:163
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Services.OpenIdValidationService"
msgid "No appropriate scope was found."
msgstr "找不到适当的范围。"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-openid" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["OpenID Connect"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\NavigationItemText-openid.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.NavigationItemText-openid.Id"
msgid "OpenID Connect"
msgstr "OpenID 连接"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <label>@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Display name of the IdP"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Display name of the IdP"
msgstr "境内流离失所者的显示名称"

#. <label>@T["Authority"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Authority"
msgstr "颁发机构"

#. <span class="hint">@T["Authority to use when making OpenIdConnect calls"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Authority to use when making OpenIdConnect calls"
msgstr "在拨打 OpenIdConnect 电话时使用的权限"

#. <label>@T["ClientId"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "ClientId"
msgstr "客户端 ID："

#. <span class="hint">@T["the 'client_id'"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "the 'client_id'"
msgstr "\"client_id\""

#. <label>@T["CallbackPath"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "CallbackPath"
msgstr "回头路径"

#. <span class="hint">@T["The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "The request path within the application's base path where the user-agent will be returned. The middleware will process this request when it arrives."
msgstr "应用程序的基路径内将返回用户代理的请求路径。中间件到达时将处理此请求。"

#. <label>@T["SignedOut CallbackPath"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "SignedOut CallbackPath"
msgstr "登出的回调地址"

#. <span class="hint">@T["The request path within the application's base path where the user agent will be returned after sign out from the identity provider."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "The request path within the application's base path where the user agent will be returned after sign out from the identity provider."
msgstr "应用程序的基路径内的请求路径, 用户代理在从标识提供程序中退出后将返回其中。"

#. <a class="hint" href="http://openid.net/specs/openid-connect-session-1_0.html#RedirectionAfterLogout" target="_blank">@T["See post_logout_redirect_uri from "]http://openid.net/specs/openid-connect-session-1_0.html#RedirectionAfterLogout</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "See post_logout_redirect_uri from "
msgstr "见 post_logout_redirect_uri 从 "

#. <label>@T["SignedOut Redirect Uri"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:44
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "SignedOut Redirect Uri"
msgstr "SignedOut 重定向 Uri"

#. <span class="hint">@T["The uri where the user agent will be redirected to after application is signed out from the identity provider. The redirect will happen after the SignedOutCallbackPath is invoked."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "The uri where the user agent will be redirected to after application is signed out from the identity provider. The redirect will happen after the SignedOutCallbackPath is invoked."
msgstr "在应用程序从标识提供程序注销后, 用户代理将被重定向到的 uri。重定向将在调用 SignedOutCallbackPath 后发生。"

#. <label asp-for="Scopes">@T["Scopes"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Scopes"
msgstr "范围"

#. <span class="hint">@T["extra scopes except openid and profile"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "extra scopes except openid and profile"
msgstr "额外的作用域, 除了 openid 和配置文件"

#. <h3>@T["Code Authentication Flow"]</h3>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Code Authentication Flow"
msgstr "代码身份验证流"

#. <h5 class="mb-3"><a class="hint" href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth" target="_blank">@T["see: "]http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth</a></h5>
#. <h5 class="mb-3"><a class="hint" href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#HybridAuthRequest" target="_blank">@T["see: "]http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#HybridAuthRequest</a></h5>
#. <h5 class="mb-3"><a class="hint" href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitAuthRequest" target="_blank">@T["see: "]http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitAuthRequest</a></h5>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:59
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:69
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:96
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "see: "
msgstr "看到： "

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseCodeFlow">@T["Use 'code' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'code' response type"
msgstr "使用 \"代码\" 响应类型"

#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#codeExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#codeExample</a></span>
#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-id_tokenExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-id_tokenExample</a></span>
#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-id_token-tokenExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-id_token-tokenExample</a></span>
#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-tokenExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#code-tokenExample</a></span>
#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#id_tokenExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#id_tokenExample</a></span>
#. <span class="hint"><a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#id_token-tokenExample" target="_blank">— @T["example:"] http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#id_token-tokenExample</a></span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:64
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:75
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:83
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:91
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:102
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "example:"
msgstr "示例："

#. <h3>@T["Hybrid Authentication Flow"]</h3>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Hybrid Authentication Flow"
msgstr "混合身份验证流程"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseCodeIdTokenFlow">@T["Use 'code id_token' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:74
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'code id_token' response type"
msgstr "使用 \"代码 id_token\" 响应类型"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseCodeIdTokenTokenFlow">@T["Use 'code id_token token' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:82
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'code id_token token' response type"
msgstr "使用 \"代码 id_token 标记\" 响应类型"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseCodeTokenFlow">@T["Use 'code token' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'code token' response type"
msgstr "使用 \"代码标记\" 响应类型"

#. <h3>@T["Implicit Authentication Flow"]</h3>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Implicit Authentication Flow"
msgstr "隐式身份验证流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseIdTokenFlow">@T["Use 'id_token' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'id_token' response type"
msgstr "使用 \"id_token\" 响应类型"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseIdTokenTokenFlow">@T["Use 'id_token token' response type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Use 'id_token token' response type"
msgstr "使用 \"id_token 令牌\" 响应类型"

#. <label>@T["Response Mode"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Response Mode"
msgstr "响应模式"

#. <span class="hint">@T["Configure Response Mode see: http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitAuthResponse"]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:122
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Configure Response Mode see: http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitAuthResponse"
msgstr "配置响应模式请参见: http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitAuthResponse"

#. <label>@T["Client Secret"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端机密"

#. <span class="hint">@T["set client secret."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdClientSettings.Edit.cshtml:129
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdClientSettings.Edit"
msgid "set client secret."
msgstr "设置客户端机密。"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="EnableTokenEndpoint">@T["Enable Token Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Enable Token Endpoint"
msgstr "启用令牌终结点"

#. <span class="hint">— @T["Enables action"] /connect/token</span>
#. <span class="hint">— @T["Enables action"] /connect/authorize</span>
#. <span class="hint">— @T["Enables action"] /connect/logout</span>
#. <span class="hint">— @T["Enables action"] /connect/userinfo]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:13
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:21
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:29
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Enables action"
msgstr "已启用的操作"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="EnableAuthorizationEndpoint">@T["Enable Authorization Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Enable Authorization Endpoint"
msgstr "启用授权终结点"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="EnableLogoutEndpoint">@T["Enable Logout Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Enable Logout Endpoint"
msgstr "启用注销终结点"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="EnableUserInfoEndpoint">@T["Enable User Info Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Enable User Info Endpoint"
msgstr "启用用户信息端点"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowAuthorizationCodeFlow">@T["Allow Authorization Code Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Allow Authorization Code Flow"
msgstr "允许授权代码流"

#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4</a></span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:47
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:55
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:63
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:71
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "More info:"
msgstr "更多信息："

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowImplicitFlow">@T["Allow Implicit Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Allow Implicit Flow"
msgstr "允许隐式流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowPasswordFlow">@T["Allow Password Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Allow Password Flow"
msgstr "允许密码流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowRefreshTokenFlow">@T["Allow Refresh Token Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Allow Refresh Token Flow"
msgstr "允许刷新令牌流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowClientCredentialsFlow">@T["Allow Client Credentials Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Allow Client Credentials Flow"
msgstr "允许客户端凭据流"

#. <p class="alert alert-info">@T["These options are all optional and are for advanced users only."]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:85
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "These options are all optional and are for advanced users only."
msgstr "这些选项都是可选的，只用于高级用户。"

#. <label asp-for="Authority">@T["Authority"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:88
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Authority"
msgstr "权威"

#. <span class="hint">@T["The base URL of the identity server (this site). If none is provided, a default value based on the site host is automatically computed."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:91
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "The base URL of the identity server (this site). If none is provided, a default value based on the site host is automatically computed."
msgstr "标识服务器 (此站点) 的基本 URL。如果没有提供, 则会自动计算基于站点主机的默认值。"

#. <label asp-for="CertificateStoreLocation">@T["Certificate Store Location"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Certificate Store Location"
msgstr "证书存储位置"

#. <option value="">@T["None"]</option>
#. <option value="">@T["None"]</option>
#. <option value="">@T["None"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:97
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:111
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:128
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "None"
msgstr "无"

#. <span class="hint">@T["Select the certificate location."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:105
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Select the certificate location."
msgstr "选择证书位置。"

#. <label asp-for="CertificateStoreName">@T["Certificate Store Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Certificate Store Name"
msgstr "证书存储名"

#. <span class="hint">@T["Select the certificate store."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:119
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Select the certificate store."
msgstr "选择证书存储区。"

#. <label asp-for="CertificateThumbprint">@T["Certificate"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#. <span class="hint">@T["Select the certificate for signing tokens."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:151
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Select the certificate for signing tokens."
msgstr "选择用于签名标记的证书。"

#. <div class="alert alert-warning" asp-validation-for="CertificateThumbprint">@T["You need to add a certificate to your server for setting up OpenID Connect module."]</div>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:155
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "You need to add a certificate to your server for setting up OpenID Connect module."
msgstr "您需要向服务器添加证书以设置 OpenID 连接模块。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="UseRollingTokens">@T["Use Rolling Tokens"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:162
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Use Rolling Tokens"
msgstr "使用滚动标记"

#. <span class="hint">— @T["When this option is enabled, a new refresh token is issued for each refresh token request (and the previous one is automatically revoked)."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:163
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "When this option is enabled, a new refresh token is issued for each refresh token request (and the previous one is automatically revoked)."
msgstr "启用此选项后, 将为每个刷新令牌请求发出一个新的刷新令牌 (并且前一个将被自动吊销)。"

#. <label asp-for="AccessTokenFormat">@T["Token Format"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdServerSettings.Edit.cshtml:168
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdServerSettings.Edit"
msgid "Token Format"
msgstr "令牌格式"

#. <p class="alert alert-warning">@T["The current tenant will be reloaded when the settings are saved."]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "The current tenant will be reloaded when the settings are saved."
msgstr "保存设置后, 将重新加载当前租户。"

#. <label asp-for="Tenant">@T["Authorization server tenant"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "Authorization server tenant"
msgstr "授权服务器租户"

#. <label asp-for="Authority">@T["Authority"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "Authority"
msgstr "颁发机构"

#. <span class="hint">@T["The address of the remote OpenID Connect server. Using a HTTPS address is strongly recommended."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "The address of the remote OpenID Connect server. Using a HTTPS address is strongly recommended."
msgstr "远程 OpenID 连接服务器的地址。强烈建议使用 HTTPS 地址。"

#. <label asp-for="Audience">@T["Audience"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "Audience"
msgstr "观众"

#. <span class="hint">@T["The unique name associated with this tenant. If none is provided, the tenant name is automatically used as the default audience."]</span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\OpenIdValidationSettings.Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.OpenIdValidationSettings.Edit"
msgid "The unique name associated with this tenant. If none is provided, the tenant name is automatically used as the default audience."
msgstr "与此租户关联的唯一名称。如果未提供任何服务, 则租户名称将自动用作默认访问群体。"

#. <h1>@T["Authorization"]</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Access\Authorize.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Access.Authorize"
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#. <p class="lead text-left">@T["Do you want to grant <strong>{0}</strong> access to your data? (scopes requested: {1})", @Model.ApplicationName, @Model.Scope]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Access\Authorize.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Access.Authorize"
msgid "Do you want to grant <strong>{0}</strong> access to your data? (scopes requested: {1})"
msgstr "是否要授予 <strong>{0}</strong> 对数据的访问权限？(请求的作用域: {1})"

#. <h2>@T["Ooooops, something went really bad! :("]</h2>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Access\Error.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Access.Error"
msgid "Ooooops, something went really bad! :("
msgstr "Ooooops, 事情真的糟透了!:("

#. <h1>@T["Log out"]</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Access\Logout.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Access.Logout"
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#. <p class="lead text-left">@T["Are you sure you want to log out?"]</p>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Access\Logout.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Access.Logout"
msgid "Are you sure you want to log out?"
msgstr "您确定要退出吗？"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Create a new application"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Create a new application"
msgstr "创建新应用程序"

#. <label asp-for="ClientId">@T["Client Id"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Client Id"
msgstr "客户端 Id"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <label asp-for="Type">@T["Type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ClientTypes.Confidential">@T["Confidential client"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Confidential client"
msgstr "机密客户"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ClientTypes.Public">@T["Public client"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Public client"
msgstr "公共客户端"

#. <div class="hint">@T["Confidential applications MUST send their client secret when communicating with the token and revocation endpoints. This guarantees that only the legit client can exchange an authorization code or get a refresh token."]</div>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Confidential applications MUST send their client secret when communicating with the token and revocation endpoints. This guarantees that only the legit client can exchange an authorization code or get a refresh token."
msgstr "机密应用程序必须在与令牌和吊销终结点通信时发送其客户端机密。这保证只有合法的客户端才能交换授权代码或获取刷新令牌。"

#. <label asp-for="ClientSecret">@T["Client Secret"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端机密"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowAuthorizationCodeFlow">@T["Allow Authorization Code Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Authorization Code Flow"
msgstr "允许授权代码流"

#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens</a></span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:42
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:51
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:60
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:69
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "More info:"
msgstr "更多信息："

#. <div id="AllowAuthorizationCodeFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'code', client_id, client_secret,  scope ('openid, profile, roles)')</div>
#. <div id="AllowImplicitFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'id_token token', client_id, client_secret, redirect_uri ='', nonce,  scope ('openid, profile, roles')</div>
#. <div id="AllowPasswordFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'password', client_id, client_secret, username, password,  scope ('openid, profile, roles)')</div>
#. <div id="AllowClientCredentialsFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'client_credentials', client_id, client_secret,  scope ('openid, profile, roles')</div>
#. <div id="AllowRefreshTokenFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'refresh_token', client_id, client_secret, refresh_token</div>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:44
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:53
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:62
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:71
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Recommended Parameters:"
msgstr "推荐参数:"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowImplicitFlow">@T["Allow Implicit Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Implicit Flow"
msgstr "允许隐式流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowPasswordFlow">@T["Allow Password Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Password Flow"
msgstr "允许密码流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowClientCredentialsFlow">@T["Allow Client Credentials Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Client Credentials Flow"
msgstr "允许客户端凭据流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowRefreshTokenFlow">@T["Allow Refresh Token Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:77
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Refresh Token Flow"
msgstr "允许刷新令牌流"

#. <label asp-for="RedirectUris">@T["Redirect Uris"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:85
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Redirect Uris"
msgstr "重定向 uri"

#. @T["Space delimited list of redirect URIs."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Space delimited list of redirect URIs."
msgstr "空间分隔方向URI列表。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowLogoutEndpoint">@T["Allow Logout Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:96
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Allow Logout Endpoint"
msgstr "允许注销终结点"

#. <label asp-for="PostLogoutRedirectUris">@T["Logout Redirect Uris"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Logout Redirect Uris"
msgstr "注销重定向 uri"

#. @T["Space delimited list of logout redirect URIs."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:106
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Space delimited list of logout redirect URIs."
msgstr "空间分隔的注销方向URI 列表。"

#. <label asp-for="ConsentType">@T["Consent type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Consent type"
msgstr "同意类型"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.Explicit">@T["Explicit consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:113
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Explicit consent"
msgstr "明确同意"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.Implicit">@T["Implicit consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:114
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Implicit consent"
msgstr "隐式同意"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.External">@T["External consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "External consent"
msgstr "外部同意"

#. @T["The consent type affects the way authorization requests are handled."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:118
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "The consent type affects the way authorization requests are handled."
msgstr "同意类型会影响授权请求的处理方式。"

#. <h6>@T["Client Credentials Roles"]</h6>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:129
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Client Credentials Roles"
msgstr "客户端凭据角色"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Create.cshtml:143
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit an application"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Edit an application"
msgstr "编辑应用程序"

#. <label asp-for="ClientId">@T["Client Id"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Client Id"
msgstr "客户 Id"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <label asp-for="Type">@T["Type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ClientTypes.Confidential">@T["Confidential client"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Confidential client"
msgstr "机密客户"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ClientTypes.Public">@T["Public client"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Public client"
msgstr "公共客户端"

#. <div class="hint">@T["Confidential applications MUST send their client secret when communicating with the token and revocation endpoints. This guarantees that only the legit client can exchange an authorization code or get a refresh token."]</div>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Confidential applications MUST send their client secret when communicating with the token and revocation endpoints. This guarantees that only the legit client can exchange an authorization code or get a refresh token."
msgstr "机密应用程序必须在与令牌和吊销终结点通信时发送其客户端机密。这保证只有合法的客户端才能交换授权代码或获取刷新令牌。"

#. <label asp-for="ClientSecret">@T["Client Secret"] (@T["enter a new value to replace the existing secret"])</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端机密"

#. <label asp-for="ClientSecret">@T["Client Secret"] (@T["enter a new value to replace the existing secret"])</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "enter a new value to replace the existing secret"
msgstr "输入一个新的值，以取代现有的秘密"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowAuthorizationCodeFlow">@T["Allow Authorization Code Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Authorization Code Flow"
msgstr "允许授权代码流"

#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#CodeFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#ImplicitFlowAuth</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.3</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4">https://tools.ietf.org/html/rfc6749#section-1.3.4</a></span>
#. <span class="hint">— @T["More info:"] <a href="http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens">http://openid.net/specs/openid-connect-core-1_0.html#RefreshTokens</a></span>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:43
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:52
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:61
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:70
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "More info:"
msgstr "更多信息："

#. <div id="AllowAuthorizationCodeFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'code', client_id, client_secret,  scope ('openid, profile, roles)')</div>
#. <div id="AllowImplicitFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'id_token token', client_id, client_secret, redirect_uri ='', nonce,  scope ('openid, profile, roles')</div>
#. <div id="AllowPasswordFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'password', client_id, client_secret, username, password,  scope ('openid, profile, roles)')</div>
#. <div id="AllowClientCredentialsFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'client_credentials', client_id, client_secret,  scope ('openid, profile, roles')</div>
#. <div id="AllowRefreshTokenFlowRecommendedHint" class="hint collapse">@T["Recommended Parameters:"] grant_type = 'refresh_token', client_id, client_secret, refresh_token</div>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:45
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:54
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:63
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:72
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:81
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Recommended Parameters:"
msgstr "推荐参数:"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowImplicitFlow">@T["Allow Implicit Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Implicit Flow"
msgstr "允许隐式流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowPasswordFlow">@T["Allow Password Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Password Flow"
msgstr "允许密码流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowClientCredentialsFlow">@T["Allow Client Credentials Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Client Credentials Flow"
msgstr "允许客户端凭据流"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowRefreshTokenFlow">@T["Allow Refresh Token Flow"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Refresh Token Flow"
msgstr "允许刷新令牌流"

#. <label asp-for="RedirectUris">@T["Redirect Uris"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:86
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Redirect Uris"
msgstr "重定向 uri"

#. @T["Space delimited list of redirect URIs."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:91
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Space delimited list of redirect URIs."
msgstr "空间分隔方向URI列表。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="AllowLogoutEndpoint">@T["Allow Logout Endpoint"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:98
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Allow Logout Endpoint"
msgstr "允许注销终结点"

#. <label asp-for="PostLogoutRedirectUris">@T["Post Logout Redirect Uris"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:103
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Post Logout Redirect Uris"
msgstr "注销后重定向 uri"

#. @T["Space delimited list of logout redirect URIs."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:108
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Space delimited list of logout redirect URIs."
msgstr "空间分隔的注销方向URI 列表。"

#. <label asp-for="ConsentType">@T["Consent type"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:113
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Consent type"
msgstr "同意类型"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.Explicit">@T["Explicit consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Explicit consent"
msgstr "明确同意"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.Implicit">@T["Implicit consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:116
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Implicit consent"
msgstr "隐式同意"

#. <option value="@OpenIddictConstants.ConsentTypes.External">@T["External consent"]</option>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:117
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "External consent"
msgstr "外部同意"

#. @T["The consent type affects the way authorization requests are handled."]
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:120
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "The consent type affects the way authorization requests are handled."
msgstr "同意类型会影响授权请求的处理方式。"

#. <h6>@T["Client Credentials Roles"]</h6>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:131
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Client Credentials Roles"
msgstr "客户端凭据角色"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:144
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Edit.cshtml:145
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Applications"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Index.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Index"
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-primary" role="button">@T["Add an application"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Index.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Index"
msgid "Add an application"
msgstr "添加应用程序"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a class="delete btn btn-danger btn-sm" asp-route-id="@entry.Id" role="button" asp-action="Delete" itemprop="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Application\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Application.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Create a new scope"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Create a new scope"
msgstr "创建新范围"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <label asp-for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <h6>@T["Tenants"]</h6>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#. <label asp-for="Resources">@T["Additional resources (API audiences)"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Additional resources (API audiences)"
msgstr "其他资源 (API 访问群体)"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Create.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit a scope"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Edit a scope"
msgstr "编辑作用域"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <label asp-for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <h6>@T["Tenants"]</h6>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Tenants"
msgstr "租客"

#. <label asp-for="Resources">@T["Additional resources (API audiences)"]</label>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Additional resources (API audiences)"
msgstr "其他资源 (API 访问群体)"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Scopes"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Index.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Index"
msgid "Scopes"
msgstr "范围"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-primary" role="button">@T["Add a scope"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Index.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Index"
msgid "Add a scope"
msgstr "添加作用域"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-id="@entry.Id" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a class="delete btn btn-danger btn-sm" asp-route-id="@entry.Id" role="button" asp-action="Delete" itemprop="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.OpenId\Views\Scope\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.Scope.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Configure OpenID server settings"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.ServerConfiguration.Index"
msgid "Configure OpenID server settings"
msgstr "配置 OpenID 服务器设置"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Update the server settings and reload the tenant"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.ServerConfiguration.Index"
msgid "Update the server settings and reload the tenant"
msgstr "更新服务器设置并重新加载租户"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Configure OpenID validation settings"])</h1>
#: OrchardCore.OpenId\Views\ValidationConfiguration\Index.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.ValidationConfiguration.Index"
msgid "Configure OpenID validation settings"
msgstr "配置 OpenID 验证设置"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Update the server settings and reload the tenant"]</button>
#: OrchardCore.OpenId\Views\ValidationConfiguration\Index.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.OpenId.Views.ValidationConfiguration.Index"
msgid "Update the server settings and reload the tenant"
msgstr "更新服务器设置并重新加载租户"

